十二分鐘話你知香港警賊無學識、弱智兼戇鳩

事主夜晚想用架共享單車返屋企，掃完個qr code先知間公司執左
呢個時候三四隻警犬以為事主想偷單車走埋黎搜身
睇到一半你會知班原來警犬係完全唔撚知咩係共享單車，仲要以為qr code係一個app
不停插嘴果隻警賊仲要聲大夾惡，自己講唔到道理又係咁重複人地講野，小學雞咁，仲好意思話呢道我話事，黑社會咩
仲話手指指唔講粗口就唔係無禮拜？我同你講每日趁你當更同你老婆老母3p咁算唔算有禮貌呀呀sir
最後發覺講唔贏又柒左先氣沖沖叫個伙記拎cam影返個後生仔，到最後咪又係要放人

分享畀各位手足除左笑鳩差佬其實要學事主咁遇到警犬無理搜身要即刻開cam影撚實，保障自己之餘日後投訴都方便D

警察認為有懷疑去查袋的，事主唔合作

屌你老母 成個弱智仔咁
把聲煩撚到講嘢又唔正

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

反對暴力！齊齊製造煙霧彈保障警隊執法！

咁嘅程度都有三柴 怪唔得咁多人仆去做狗
講野1999